原來呢個世界真係有隊波仲柒過妓

Psg 我屌你老母1.06晉都開唔撚到 我屌你老母

笑撚死
有人話要all in 50萬訓一晚就賺三萬利息

all in50萬訓醒就冇左50萬

馬會話多謝晒

有冇人寫個戒賭熱線俾樓主